[
{"uf": "PI", "partes": [{"cnpj": "05.805.924/0001-89", "nome": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO ESTADUAL ", "polo": "ativo", "tipo": "AUTOR"}, {" CPF": " 832.043.773-34 ", "nome": "GETULIO GOMES MACIEL ", "polo": "PASSIVO", "tipo": "REU", "advogados": [{"cpf": "927.580.103-72", "OAB": {"uf": "PI", "numero": "5809"}, "nome": "GRACIANE PIMENTEL DE SOUSA ", "tipo": "ADVOGADO"}, {"cpf": "989.763.463-00", "OAB": {"uf": "PI", "numero": "11240"}, "nome": "ANA PAULA LEITE DE SOUSA ", "tipo": "ADVOGADO"}]}, {" CNPJ": " 18.519.123/0001-07 ", "nome": "ALCENOR LOPES MARTINS ME  ", "polo": "PASSIVO", "tipo": "REU", "advogados": [{"cpf": "015.170.753-78", "OAB": {"uf": "PI", "numero": "7946"}, "nome": "FRANCISCO FELIPE SOUSA SANTOS ", "tipo": "ADVOGADO"}, {"cpf": "028.585.963-36", "OAB": {"uf": "PI", "numero": "15653"}, "nome": "LUCAS RAFAEL DE ALENCAR MOTA SILVA ", "tipo": "ADVOGADO"}]}, {" CPF": " 622.704.273-00 ", "nome": "ALCENOR LOPES MARTINS ", "polo": "PASSIVO", "tipo": "REU", "advogados": [{"cpf": "015.170.753-78", "OAB": {"uf": "PI", "numero": "7946"}, "nome": "FRANCISCO FELIPE SOUSA SANTOS ", "tipo": "ADVOGADO"}, {"cpf": "028.585.963-36", "OAB": {"uf": "PI", "numero": "15653"}, "nome": "LUCAS RAFAEL DE ALENCAR MOTA SILVA ", "tipo": "ADVOGADO"}]}], "movimentos": [{"data": "19/11/2020 10:25:59 ", "indice": 60, "eMovimento": true, "nomeOriginal": [" Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"]}, {"data": "15/11/2020 03:50:40 ", "indice": 59, "eMovimento": true, "nomeOriginal": [" Decorrido prazo de ALCENOR LOPES MARTINS ME  "]}, {"data": "15/11/2020 03:50:40 ", "indice": 58, "eMovimento": true, "nomeOriginal": [" Decorrido prazo de ALCENOR LOPES MARTINS em 21/10/2020 23:59:59."]}, {"data": "15/11/2020 03:50:40 ", "indice": 57, "eMovimento": true, "nomeOriginal": [" Decorrido prazo de GETULIO GOMES MACIEL em 21/10/2020 23:59:59."]}, {"data": "13/11/2020 01:34:53 ", "indice": 56, "eMovimento": true, "nomeOriginal": [" Decorrido prazo de ALCENOR LOPES MARTINS ME  "]}, {"data": "13/11/2020 01:34:53 ", "indice": 55, "eMovimento": true, "nomeOriginal": [" Decorrido prazo de GETULIO GOMES MACIEL em 21/09/2020 23:59:59."]}, {"data": "13/11/2020 01:34:53 ", "indice": 54, "eMovimento": true, "nomeOriginal": [" Decorrido prazo de ALCENOR LOPES MARTINS em 21/09/2020 23:59:59."]}, {"data": "09/11/2020 00:19:25 ", "indice": 53, "eMovimento": true, "nomeOriginal": [" Decorrido prazo de LUCIVALDO DE SOUSA MONTEIRO em 19/08/2020 23:59:59."]}, {"data": "08/11/2020 05:48:26 ", "indice": 52, "eMovimento": true, "nomeOriginal": [" Decorrido prazo de ALCENOR LOPES MARTINS ME  "]}, {"data": "08/11/2020 05:48:26 ", "indice": 51, "eMovimento": true, "nomeOriginal": [" Decorrido prazo de GETULIO GOMES MACIEL em 19/08/2020 23:59:59."]}, {"data": "08/11/2020 05:48:20 ", "indice": 50, "eMovimento": true, "nomeOriginal": [" Decorrido prazo de ALCENOR LOPES MARTINS em 19/08/2020 23:59:59."]}, {"data": "03/11/2020 23:05:20 ", "indice": 49, "eMovimento": true, "nomeOriginal": [" Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."]}, {"data": "21/10/2020 12:51:29 ", "indice": 48, "eMovimento": true, "nomeOriginal": [" Audi\u00eancia Instru\u00e7\u00e3o realizada para 21/10/2020 11:00 Vara C\u00edvel da Comarca de Valen\u00e7a do Piau\u00ed."]}, {"data": "02/10/2020 11:15:44 ", "indice": 47, "eMovimento": true, "nomeOriginal": [" Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"]}, {"data": "02/10/2020 09:56:15 ", "indice": 46, "eMovimento": true, "nomeOriginal": [" Audi\u00eancia Instru\u00e7\u00e3o redesignada para 21/10/2020 11:00 Vara C\u00edvel da Comarca de Valen\u00e7a do Piau\u00ed."]}, {"data": "19/11/2020 10:25:59 ", "indice": 45, "eMovimento": true, "nomeOriginal": [" Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"]}, {"data": "15/11/2020 03:50:40 ", "indice": 44, "eMovimento": true, "nomeOriginal": [" Decorrido prazo de ALCENOR LOPES MARTINS ME  "]}, {"data": "15/11/2020 03:50:40 ", "indice": 43, "eMovimento": true, "nomeOriginal": [" Decorrido prazo de ALCENOR LOPES MARTINS em 21/10/2020 23:59:59."]}, {"data": "15/11/2020 03:50:40 ", "indice": 42, "eMovimento": true, "nomeOriginal": [" Decorrido prazo de GETULIO GOMES MACIEL em 21/10/2020 23:59:59."]}, {"data": "13/11/2020 01:34:53 ", "indice": 41, "eMovimento": true, "nomeOriginal": [" Decorrido prazo de ALCENOR LOPES MARTINS ME  "]}, {"data": "13/11/2020 01:34:53 ", "indice": 40, "eMovimento": true, "nomeOriginal": [" Decorrido prazo de GETULIO GOMES MACIEL em 21/09/2020 23:59:59."]}, {"data": "13/11/2020 01:34:53 ", "indice": 39, "eMovimento": true, "nomeOriginal": [" Decorrido prazo de ALCENOR LOPES MARTINS em 21/09/2020 23:59:59."]}, {"data": "09/11/2020 00:19:25 ", "indice": 38, "eMovimento": true, "nomeOriginal": [" Decorrido prazo de LUCIVALDO DE SOUSA MONTEIRO em 19/08/2020 23:59:59."]}, {"data": "08/11/2020 05:48:26 ", "indice": 37, "eMovimento": true, "nomeOriginal": [" Decorrido prazo de ALCENOR LOPES MARTINS ME  "]}, {"data": "08/11/2020 05:48:26 ", "indice": 36, "eMovimento": true, "nomeOriginal": [" Decorrido prazo de GETULIO GOMES MACIEL em 19/08/2020 23:59:59."]}, {"data": "08/11/2020 05:48:20 ", "indice": 35, "eMovimento": true, "nomeOriginal": [" Decorrido prazo de ALCENOR LOPES MARTINS em 19/08/2020 23:59:59."]}, {"data": "03/11/2020 23:05:20 ", "indice": 34, "eMovimento": true, "nomeOriginal": [" Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."]}, {"data": "21/10/2020 12:51:29 ", "indice": 33, "eMovimento": true, "nomeOriginal": [" Audi\u00eancia Instru\u00e7\u00e3o realizada para 21/10/2020 11:00 Vara C\u00edvel da Comarca de Valen\u00e7a do Piau\u00ed."]}, {"data": "02/10/2020 11:15:44 ", "indice": 32, "eMovimento": true, "nomeOriginal": [" Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"]}, {"data": "02/10/2020 09:56:15 ", "indice": 31, "eMovimento": true, "nomeOriginal": [" Audi\u00eancia Instru\u00e7\u00e3o redesignada para 21/10/2020 11:00 Vara C\u00edvel da Comarca de Valen\u00e7a do Piau\u00ed."]}, {"data": "19/11/2020 10:25:59 ", "indice": 30, "eMovimento": true, "nomeOriginal": [" Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"]}, {"data": "15/11/2020 03:50:40 ", "indice": 29, "eMovimento": true, "nomeOriginal": [" Decorrido prazo de ALCENOR LOPES MARTINS ME  "]}, {"data": "15/11/2020 03:50:40 ", "indice": 28, "eMovimento": true, "nomeOriginal": [" Decorrido prazo de ALCENOR LOPES MARTINS em 21/10/2020 23:59:59."]}, {"data": "15/11/2020 03:50:40 ", "indice": 27, "eMovimento": true, "nomeOriginal": [" Decorrido prazo de GETULIO GOMES MACIEL em 21/10/2020 23:59:59."]}, {"data": "13/11/2020 01:34:53 ", "indice": 26, "eMovimento": true, "nomeOriginal": [" Decorrido prazo de ALCENOR LOPES MARTINS ME  "]}, {"data": "13/11/2020 01:34:53 ", "indice": 25, "eMovimento": true, "nomeOriginal": [" Decorrido prazo de GETULIO GOMES MACIEL em 21/09/2020 23:59:59."]}, {"data": "13/11/2020 01:34:53 ", "indice": 24, "eMovimento": true, "nomeOriginal": [" Decorrido prazo de ALCENOR LOPES MARTINS em 21/09/2020 23:59:59."]}, {"data": "09/11/2020 00:19:25 ", "indice": 23, "eMovimento": true, "nomeOriginal": [" Decorrido prazo de LUCIVALDO DE SOUSA MONTEIRO em 19/08/2020 23:59:59."]}, {"data": "08/11/2020 05:48:26 ", "indice": 22, "eMovimento": true, "nomeOriginal": [" Decorrido prazo de ALCENOR LOPES MARTINS ME  "]}, {"data": "08/11/2020 05:48:26 ", "indice": 21, "eMovimento": true, "nomeOriginal": [" Decorrido prazo de GETULIO GOMES MACIEL em 19/08/2020 23:59:59."]}, {"data": "08/11/2020 05:48:20 ", "indice": 20, "eMovimento": true, "nomeOriginal": [" Decorrido prazo de ALCENOR LOPES MARTINS em 19/08/2020 23:59:59."]}, {"data": "03/11/2020 23:05:20 ", "indice": 19, "eMovimento": true, "nomeOriginal": [" Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."]}, {"data": "21/10/2020 12:51:29 ", "indice": 18, "eMovimento": true, "nomeOriginal": [" Audi\u00eancia Instru\u00e7\u00e3o realizada para 21/10/2020 11:00 Vara C\u00edvel da Comarca de Valen\u00e7a do Piau\u00ed."]}, {"data": "02/10/2020 11:15:44 ", "indice": 17, "eMovimento": true, "nomeOriginal": [" Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"]}, {"data": "02/10/2020 09:56:15 ", "indice": 16, "eMovimento": true, "nomeOriginal": [" Audi\u00eancia Instru\u00e7\u00e3o redesignada para 21/10/2020 11:00 Vara C\u00edvel da Comarca de Valen\u00e7a do Piau\u00ed."]}, {"data": "19/11/2020 10:25:59 ", "indice": 15, "eMovimento": true, "nomeOriginal": [" Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"]}, {"data": "15/11/2020 03:50:40 ", "indice": 14, "eMovimento": true, "nomeOriginal": [" Decorrido prazo de ALCENOR LOPES MARTINS ME  "]}, {"data": "15/11/2020 03:50:40 ", "indice": 13, "eMovimento": true, "nomeOriginal": [" Decorrido prazo de ALCENOR LOPES MARTINS em 21/10/2020 23:59:59."]}, {"data": "15/11/2020 03:50:40 ", "indice": 12, "eMovimento": true, "nomeOriginal": [" Decorrido prazo de GETULIO GOMES MACIEL em 21/10/2020 23:59:59."]}, {"data": "13/11/2020 01:34:53 ", "indice": 11, "eMovimento": true, "nomeOriginal": [" Decorrido prazo de ALCENOR LOPES MARTINS ME  "]}, {"data": "13/11/2020 01:34:53 ", "indice": 10, "eMovimento": true, "nomeOriginal": [" Decorrido prazo de GETULIO GOMES MACIEL em 21/09/2020 23:59:59."]}, {"data": "13/11/2020 01:34:53 ", "indice": 9, "eMovimento": true, "nomeOriginal": [" Decorrido prazo de ALCENOR LOPES MARTINS em 21/09/2020 23:59:59."]}, {"data": "09/11/2020 00:19:25 ", "indice": 8, "eMovimento": true, "nomeOriginal": [" Decorrido prazo de LUCIVALDO DE SOUSA MONTEIRO em 19/08/2020 23:59:59."]}, {"data": "08/11/2020 05:48:26 ", "indice": 7, "eMovimento": true, "nomeOriginal": [" Decorrido prazo de ALCENOR LOPES MARTINS ME  "]}, {"data": "08/11/2020 05:48:26 ", "indice": 6, "eMovimento": true, "nomeOriginal": [" Decorrido prazo de GETULIO GOMES MACIEL em 19/08/2020 23:59:59."]}, {"data": "08/11/2020 05:48:20 ", "indice": 5, "eMovimento": true, "nomeOriginal": [" Decorrido prazo de ALCENOR LOPES MARTINS em 19/08/2020 23:59:59."]}, {"data": "03/11/2020 23:05:20 ", "indice": 4, "eMovimento": true, "nomeOriginal": [" Expedi\u00e7\u00e3o de Outros documentos."]}, {"data": "21/10/2020 12:51:29 ", "indice": 3, "eMovimento": true, "nomeOriginal": [" Audi\u00eancia Instru\u00e7\u00e3o realizada para 21/10/2020 11:00 Vara C\u00edvel da Comarca de Valen\u00e7a do Piau\u00ed."]}, {"data": "02/10/2020 11:15:44 ", "indice": 2, "eMovimento": true, "nomeOriginal": [" Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o"]}, {"data": "02/10/2020 09:56:15 ", "indice": 1, "eMovimento": true, "nomeOriginal": [" Audi\u00eancia Instru\u00e7\u00e3o redesignada para 21/10/2020 11:00 Vara C\u00edvel da Comarca de Valen\u00e7a do Piau\u00ed."]}], "urlProcesso": "https://tjpi.pje.jus.br/1g/ConsultaPublica/DetalheProcessoConsultaPublica/listView.seam?ca=76b320e49caed78292ac1fbcfb4ebac599009654a1964999", "grauProcesso": "1\u00ba Grau", "orgaoJulgador": "Vara C\u00edvel da Comarca de Valen\u00e7a do Piau\u00ed", "unidadeOrigem": "Comarca de Valen\u00e7a do Piau\u00ed", "classeProcessual": {"nome": "A\u00c7\u00c3O CIVIL DE IMPROBIDADE ADMINISTRATIVA ", "codigoCNJ": "64"}, "dataDistribuicao": "02/10/2020 09:56:15 ", "eProcesso": true, "numeroProcessoUnico": "0000989-95.2017.8.18.0078"}
]